［急］有無巴打知呢度係邊？

香港

睇過Exif無gps location,有無巴打ip都唔洗check識計角度？

根據每幢樓垂直都係90度 高超過70米
呢到絕對係香港

香港交易廣場天台

一陣睇新聞咪知

補多張圖